九龍塘站好多白衫人

睇黎大家都趕住返屋企
聽日返工

G 持